{"X\u00e3 h\u1ed9i": [{"id": "111", "question": "Ch\u1ecdn ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 th\u00edch h\u1ee3p cho \u0111o\u1ea1n h\u1ed9i tho\u1ea1i d\u01b0\u1edbi:", "src": "xahoi/audio_topic_111.mp3", "answers": [{"text": "Th\u1ec3 thao", "correct": false}, {"text": "S\u1ee9c kh\u1ecfe", "correct": false}, {"text": "Ch\u00ednh tr\u1ecb", "correct": false}, {"text": "X\u00e3 h\u1ed9i", "correct": true}, {"text": "Thu\u1ed9c m\u1ed9t ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 kh\u00e1c", "correct": false}]}, {"id": "112", "question": "Ch\u1ecdn ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 th\u00edch h\u1ee3p cho \u0111o\u1ea1n h\u1ed9i tho\u1ea1i d\u01b0\u1edbi:", "src": "xahoi/audio_topic_112.mp3", "answers": [{"text": "Th\u1ec3 thao", "correct": false}, {"text": "S\u1ee9c kh\u1ecfe", "correct": false}, {"text": "Ch\u00ednh tr\u1ecb", "correct": false}, {"text": "X\u00e3 h\u1ed9i", "correct": true}, {"text": "Thu\u1ed9c m\u1ed9t ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 kh\u00e1c", "correct": false}]}, {"id": "113", "question": "Ch\u1ecdn ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 th\u00edch h\u1ee3p cho \u0111o\u1ea1n h\u1ed9i tho\u1ea1i d\u01b0\u1edbi:", "src": "xahoi/audio_topic_113.mp3", "answers": [{"text": "Th\u1ec3 thao", "correct": false}, {"text": "S\u1ee9c kh\u1ecfe", "correct": false}, {"text": "Ch\u00ednh tr\u1ecb", "correct": false}, {"text": "X\u00e3 h\u1ed9i", "correct": true}, {"text": "Thu\u1ed9c m\u1ed9t ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 kh\u00e1c", "correct": false}]}, {"id": "114", "question": "Ch\u1ecdn ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 th\u00edch h\u1ee3p cho \u0111o\u1ea1n h\u1ed9i tho\u1ea1i d\u01b0\u1edbi:", "src": "xahoi/audio_topic_114.mp3", "answers": [{"text": "Th\u1ec3 thao", "correct": false}, {"text": "S\u1ee9c kh\u1ecfe", "correct": false}, {"text": "Ch\u00ednh tr\u1ecb", "correct": false}, {"text": "X\u00e3 h\u1ed9i", "correct": true}, {"text": "Thu\u1ed9c m\u1ed9t ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 kh\u00e1c", "correct": false}]}, {"id": "115", "question": "Ch\u1ecdn ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 th\u00edch h\u1ee3p cho \u0111o\u1ea1n h\u1ed9i tho\u1ea1i d\u01b0\u1edbi:", "src": "xahoi/audio_topic_115.mp3", "answers": [{"text": "Th\u1ec3 thao", "correct": false}, {"text": "S\u1ee9c kh\u1ecfe", "correct": false}, {"text": "Ch\u00ednh tr\u1ecb", "correct": false}, {"text": "X\u00e3 h\u1ed9i", "correct": true}, {"text": "Thu\u1ed9c m\u1ed9t ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 kh\u00e1c", "correct": false}]}, {"id": "116", "question": "Ch\u1ecdn ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 th\u00edch h\u1ee3p cho \u0111o\u1ea1n h\u1ed9i tho\u1ea1i d\u01b0\u1edbi:", "src": "xahoi/audio_topic_116.mp3", "answers": [{"text": "Th\u1ec3 thao", "correct": false}, {"text": "S\u1ee9c kh\u1ecfe", "correct": false}, {"text": "Ch\u00ednh tr\u1ecb", "correct": false}, {"text": "X\u00e3 h\u1ed9i", "correct": true}, {"text": "Thu\u1ed9c m\u1ed9t ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 kh\u00e1c", "correct": false}]}, {"id": "117", "question": "Ch\u1ecdn ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 th\u00edch h\u1ee3p cho \u0111o\u1ea1n h\u1ed9i tho\u1ea1i d\u01b0\u1edbi:", "src": "xahoi/audio_topic_117.mp3", "answers": [{"text": "Th\u1ec3 thao", "correct": false}, {"text": "S\u1ee9c kh\u1ecfe", "correct": false}, {"text": "Ch\u00ednh tr\u1ecb", "correct": false}, {"text": "X\u00e3 h\u1ed9i", "correct": true}, {"text": "Thu\u1ed9c m\u1ed9t ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 kh\u00e1c", "correct": false}]}, {"id": "118", "question": "Ch\u1ecdn ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 th\u00edch h\u1ee3p cho \u0111o\u1ea1n h\u1ed9i tho\u1ea1i d\u01b0\u1edbi:", "src": "xahoi/audio_topic_118.mp3", "answers": [{"text": "Th\u1ec3 thao", "correct": false}, {"text": "S\u1ee9c kh\u1ecfe", "correct": false}, {"text": "Ch\u00ednh tr\u1ecb", "correct": false}, {"text": "X\u00e3 h\u1ed9i", "correct": true}, {"text": "Thu\u1ed9c m\u1ed9t ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 kh\u00e1c", "correct": false}]}, {"id": "119", "question": "Ch\u1ecdn ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 th\u00edch h\u1ee3p cho \u0111o\u1ea1n h\u1ed9i tho\u1ea1i d\u01b0\u1edbi:", "src": "xahoi/audio_topic_119.mp3", "answers": [{"text": "Th\u1ec3 thao", "correct": false}, {"text": "S\u1ee9c kh\u1ecfe", "correct": false}, {"text": "Ch\u00ednh tr\u1ecb", "correct": false}, {"text": "X\u00e3 h\u1ed9i", "correct": true}, {"text": "Thu\u1ed9c m\u1ed9t ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 kh\u00e1c", "correct": false}]}, {"id": "120", "question": "Ch\u1ecdn ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 th\u00edch h\u1ee3p cho \u0111o\u1ea1n h\u1ed9i tho\u1ea1i d\u01b0\u1edbi:", "src": "xahoi/audio_topic_120.mp3", "answers": [{"text": "Th\u1ec3 thao", "correct": false}, {"text": "S\u1ee9c kh\u1ecfe", "correct": false}, {"text": "Ch\u00ednh tr\u1ecb", "correct": false}, {"text": "X\u00e3 h\u1ed9i", "correct": true}, {"text": "Thu\u1ed9c m\u1ed9t ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 kh\u00e1c", "correct": false}]}, {"id": "121", "question": "Ch\u1ecdn ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 th\u00edch h\u1ee3p cho \u0111o\u1ea1n h\u1ed9i tho\u1ea1i d\u01b0\u1edbi:", "src": "xahoi/audio_topic_121.mp3", "answers": [{"text": "Th\u1ec3 thao", "correct": false}, {"text": "S\u1ee9c kh\u1ecfe", "correct": false}, {"text": "Ch\u00ednh tr\u1ecb", "correct": false}, {"text": "X\u00e3 h\u1ed9i", "correct": true}, {"text": "Thu\u1ed9c m\u1ed9t ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 kh\u00e1c", "correct": false}]}]}